Als het voor mij is, ben ik een harde noot om te kraken; en ik neem het opstaan.
Als die andere kerel zijn geluk niet kent, wel, dan zou hij dat wel kijk er maar beter snel naar, anders moet hij met mij afrekenen.
klein meisje.
je eerlijkheid en plukken hebben me een vriend gemaakt, en dat is zeldzamer dan een minnaar; het is hoe dan ook onzelfzuchtiger.
Mijn liefste, ik zal een mooie hebben eenzame wandeling tussen dit en Koninkrijk Kom.
Wil je me niet één zoen geven?
Het zal iets zijn om af en toe van de duisternis af te blijven.
Dat kan, jij weet, als je wilt, voor die andere goede kerel - hij moet een goede kerel zijn, mijn liefste, en een fijne kerel, of je kon niet van hem houden - is niet uitgesproken nog.
'Dat heeft me behoorlijk gewonnen, Mina, want het was' dapper en lief van hem, en ook nobel voor een rivaal - nietwaar?
- en hij was zo bedroefd; dus leunde ik over en kuste hem.
Hij stond op met mijn twee handen in de zijne en terwijl hij naar beneden keek in mijn gezicht - ik vrees dat ik erg veel bloosde - hij zei: "'Meisje, ik hou je hand vast, en je hebt me gekust, en als deze dingen maken ons geen vrienden, nooit zal er iets gebeuren.
Bedankt voor je lieveling eerlijkheid voor mij, en tot ziens.
'Hij wrong mijn hand en nam zijn hoed op, ging regelrecht de kamer uit zonder achterom te kijken, zonder een traan of een trillen of een pauze; en ik huil als een baby.
Oh, waarom moet een man het leuk vinden dat wordt ongelukkig als er veel meisjes zijn over wie dat zou doen aanbidden de grond die hij betrad?
Ik weet dat ik dat zou doen als ik vrij was - alleen Ik wil niet vrij zijn.
Mijn lief, dit maakt me erg overstuur en ik voel me kan niet in één keer over geluk schrijven, nadat je het hebt verteld; en ik wil niet vertellen over nummer drie totdat het allemaal blij kan zijn.
"Ooit je liefhebbende "LUCY.
"PS - Oh, over nummer drie - ik hoef je niet te vertellen over nummer drie, nodig hebt ik Bovendien was het allemaal zo verward; het leek maar een moment van hem Hij kwam de kamer binnen tot zijn beide armen om mij heen waren en hij was zoenen me.
Ik ben heel, heel gelukkig, en ik weet niet wat ik heb gedaan verdien het.
Ik moet alleen in de toekomst proberen te laten zien dat ik dat niet ben ondankbaar jegens God voor al zijn goedheid jegens mij door zo'n naar mij te sturen minnaar, zo'n man en zo een vriend.
